地鐵頭班車delay

有廣播話訊號故障
觀塘荃灣港島只提供有限度服務

完全無車到

趕緊出門口

一開就壞

未夠六點就壞
大家增值定八達通
準備出年加價啦

樂富本來6:02分頭班車，6:17分先到
仲要用慢速行

紅藍綠三綠都係

認真笑左，一開車就壞

港鐵荃灣綫、觀塘綫及港島綫有信號故障。港鐵表示，三條綫都維持每8分鐘一班車，而整體行車時間預計會額外長40分鐘，列車有限度服務。預計影響會維持3小時。 港鐵表示，相信三條綫的車站月台乘客會較多，候車時間亦會較長，請乘客預留充裕乘車時間，及考慮使用其他交通工具，港鐵工程人員正進行復修。

三小時。。

垃圾到